髮夾彎又一例！ 連戰曾嗆：誰談九二共識就是賣台

髮夾彎又一例！連戰曾嗆：誰談九二共識就是賣台

2019-01-08 17:14

〔即時新聞／綜合報導〕中國國家主席習近平近日對台喊話，將「九二共識」和「一國兩制」明確畫上等號，在總統蔡英文全力護台、拒絕「九二共識」之際，國民黨的政治人物卻紛紛跳出來維護「九二共識」，但過去一段影片被挖出，前副總統連戰曾說過，「誰要談九二共識誰就是賣台」，為國民黨的「九二共識」髮夾彎又添一例。

「要看中國國民黨的前後矛盾、價值觀髮夾彎，不用對照到蔣經國時代」，立委王定宇在其臉書粉絲專頁，分享一段連戰談論「九二共識」的影片，要讓網友看看「連戰當年為了拿台灣人的選票，怎麼批判『九二共識』、『二岸交流』！」

在29秒的影片中連戰怒批中國、大談「九二共識」，在影片中連戰表示，若中國試圖用展示武力的方式欺壓我國，「給你打飛彈、給你軍事演習」，我們就屈服就範，直呼「有沒有尊嚴啊？尊嚴在哪裡啊？」連戰還指出，中國所稱的「一個中國」，很明顯指的就是「中華人民共和國」，更痛批，「誰要談九二共識，誰就是賣台」，對照如今國民黨對「九二共識」的反應更顯得諷刺。
<自由時報>

咩髮夾彎, 跟本而家全國民黨集體賣台.

今時今日的國民黨就跟香港支聯會及香港的民主黨一樣。

連爺爺係中共天安門閱兵貴賓

打咩臉? 大支那膠乜都醒LA. 2019 LA傻鳩.

小英無話92有共識

國民黨賣國 屌

畀左咁多水你國民黨cap，係時候要歸邊啦柒頭

蔡英文認為未來的台灣人民只有一個選擇 一個中國

點評論

中國93閱兵 連戰坐在天安門城樓第一排

2015-09-03 11:28

〔即時新聞／綜合報導〕中國93閱兵今天登場，國民黨前主席連戰赴中參加，《中評社》拍到連戰與老婆連方瑀坐在天安門城樓第一排觀禮。

連戰赴中國，稱抗戰期間，「中國國民黨軍隊」在蔣介石領導下「正面戰場」重挫日軍，「中國共產黨軍隊」在毛澤東領導下「敵後戰場」牽制日軍，附和中共立場強調國共聯合抗日，連戰也公開呼應中國領導人習近平「兩岸共用史料、共寫史書」的主張，強調「我非常贊同」。

國發會前主委管中閔昨氣得在臉書大罵連戰，「不是東西、丟人現眼、自貶身價」、「你還要去閱兵？閱你個卡蹭（屁股）！」而國民黨台北市議員李新更主張，如果連戰今天堅持登上閱兵台，國民黨至少要做出停權以上處分，「否則難以謝國人！」

有幾難評論？本身台灣人就係國民黨餘孽

其實整呢幅圖果條友有無睇清楚內容

一中同一個中共國係咪無分別?

蔡英文一上台已經好似篇文個內容咁講話歡迎溝通

雜種呢班垃圾除左屌人台獨同用錢引誘台奸之外做過咩???

你有冇睇內文 呢遍嘢同佢而家嘅立場完全冇沖擊喎 佢話冇論台獨與否 台灣對要面對"一個中國" 嘅問題 啫係中華民國同中華人民共和國 兩國只能活一國 而台灣包唔包括喺任何一個中國之內 呢個就係台獨問題

下面第一段同最尾個句

有意義嘅政治關係 意思係唔可以再含糊不清 有意義唔一定係正面㗎喎

2000年做陸委會 講 陸委會應該講既話
2019年做總統 講 總統應該講既話

蔡英文認為，無論統一、台獨或維持現狀，台灣人民只有一個選擇，就是未來的一個中國。

呢句應該好清楚啦嘛

利申 支持台獨 但條友根本同國民黨一樣cap政治油水
全面控制政府個時又唔做
到選戰個時就成日搵呢個議題翻炒再翻炒

蔡英文一撚向係騎牆自決派
同眾志班撚樣一樣
不過對支那黎講民主自決同獨立冇分別

獨立派一向認為獨立係唯一出路
自決派認為只要支那達到一定程度民主化而佢地認同，就唔需要獨立咁極端
不過對支那黎講還權於民同叫佢地去死冇分別
所以對支共黎講兩條路一樣係獨立
唔理台灣定香港班左膠一直認為支那可以改變或者起碼可以維持現狀
根本冇諗過支共ED世紀毒瘤癲起上黎咩都做得出

共匪未撕破臉皮個個都騎牆一中各表架啦，你吹台獨美國佬當時都唔撐你啦

所以咪話整呢D圖又唔睇黎做咩，內容又唔係話同意一個中共國

定係靠個廿幾年前嘅「一中」標題就可以話本身都認同今日所講嘅「一國」???